全民霸稅

如題）唔熟稅制 未交過稅 唔知work唔work 只係覺得有便宜香港人會樂於參與